日劇龍櫻2最新預告、長澤正美肥左？

龍櫻2最新預告

cls啲學生柒成咁

真係好撚型

第一要仲以為佢confidence man jp入面扮老師硬係形住下一秒就會搞笑

冇人個學生個樣係好睇
係連啲女都好樣衰

第一幅圖
邊度黎既支那大媽